近期有冇跳樓同淨屍?

如題

有呀，有個港鐵做既咪自殺

同埋特首辦果個？

有、前幾日警察宿舍有人吊頸
昨日沙田有九十歲阿婆跳樓分屍